18歲女遇電騙 被呃19萬

早上8時許，警方接獲一名18歲少女報案，指她早前接獲一名不明男子來電，對方自稱為執法人員，並指她涉及一宗刑事案件，要求她匯款至一個內地戶口。女事主不虞有詐，遂按該名男子指示匯款約19萬元，但其後與該名男子失去聯絡，始覺受騙。警方經初步調查，案件列作以欺騙手段取得財產，交由元朗警區刑事調查隊第九隊跟進，暫未有人被捕。

18歲女19萬

依家啲人唔睇新聞㗎？

一係就有錢女 一係就本身都黑錢黎

真係慘
啲辛苦錢冇曬

新聞無普通話版

一定係身有屎, 快d拉左佢再轉交返上去領功
以後邊個報警俾人呃就拉邊個
解決製造問題的人

你太睇少腥港女人
因為蝗種同屋企唔教正確道德觀
唔小腥港女人由細到大，都係銀彈至上
當你只係FG或仲讀咁書或剛出來做野薯仔既時候
好多腥港新一代後生女已經拍拖讀書仲做CC一直搵銀
唔少一出來做野已經買得起1,2個二手單位
之後做下文職放工接下JOB
到28~30結婚生仔或放左層樓/食洋腸移民去外國享受人生

ptgf

用下腦都知唔make sense啦其實

我知大家都直覺係g 但正常做呢行都係大洗開唔會儲到19萬
相反如果搵到/儲到呢個數既女人 都係正常智力水平 就唔會中呢個低能騙局

九成支拿狗

10萬1q

前兩日先有個5字頭電話打來話係入境處，話我被禁止出境 即時就cut左..

中國人肉體係香港,但網上個世界仲喺中國,再加上身有屎,科水好合理

似係支那背景